唔想返工，有冇人可以殺咗我

令我唔駛再受無謂嘅折磨